健康顧問涉以迷藥侵犯兩女 德女醒來發現正被強姦

24歲女子於2014年11月底雨傘運動清場時認識健康顧問，同年12月在對方建議下，到對方於旺角的「健康有理」辦公室接受治療。惟她在飲下對方提供類似中藥的飲料後失去知覺，醒來發現自己被脫光衣服，對方正欲吻她。健康顧問被指翌年再向一名德國女子重施故技，女子醒來時發現正被對方強姦。

健康顧問文耀輝（43歲）被控4項控罪，包括對女子X和Y施用坊間視為迷姦藥的「氟硝西泮」，以獲得或便利作非法性行為，然後分別非禮X和強姦Y。被告於警誡下承認在飲料落藥，並指「我係有X過條女，不過我無射到精。」警方在被告家中搜出3段影片，指被告以具拍攝功能的手錶拍下他強姦Y的情況。
案件今在高院開審。現年24歲的X首先出庭作供，她供稱於2014年11月底雨傘運動清場時認識被告，初時她覺得被告為人很好，會照顧她及朋友。當時被告自稱對中醫有認識，有中草藥碩士學位。X向被告透露自己健康不佳，被告建議X到其位於旺角的「健康有理」辦公室診治。
X於2014年12月12日晚近10時到被告的辦公室，當時有約20名疑是被告的學生在場，辦公室亦放有健康產品。學生離開後被告為X看診，被告先替X按摩頭頸，然後向X提供兩杯苦澀辣口及有中藥味道的飲料，聲稱內有安眠藥，可幫助X返家後安睡。X指出於禮貌故她沒有拒絕，但有婉轉地放低飲料，惟最終拒絕不了。
據控方開案陳詞指，X及後失去意識，醒來時發現上身被脫光衣服，肢體被挪動過，並見被告正打算吻她。
控方又指，23歲德國女子Y，經友人介紹與被告認識，Y於2015年5月31到被告的辦公室討論健康問題及「第三眼」，其間飲下被告提供的飲料後昏迷，醒來後發現文正強姦她。

係咪應該買勁啲嘅迷藥？
成日屌屌下條女醒左嘅

第三隻眼

由係占中

健康顧問
咪又係地鏟經紀物業顧問 或 保險經紀財務策劃師 啲fd
咁都仲有人上當